pro club 招人(全位置。已報比賽)

1。收全部位置。主收2翼
2。442防反
3。主、副位置
4。防守需全隊配合、開咪提醒隊友
5。進攻隊友互相配合，帶球、拉位，具體入隊再講

有意請tg: